港股已經同27歲既中女一樣，冇哂價值

雖然呢條中女，有時仲會whatsapp你出街

但都只係比啲甜頭你

仲同條中女有感情既CHING醒覺未

投資落去冇將來架

世界好大

地球另一邊有好多好野等緊你

吊。。我大把其他野頂

過左22既女人已經可以叫中女
26已經係阿毛
27歲既女性生物已經可以做定身後事

我下次改名+通知SFC

但我好鐘意同25 26歲扑。。。

就黎頂5住

日日比個市折磨